未來人預言：中国將在「第三次世界大戰」後消失

自稱透過時空旅行從2062年來到現在的未來人，發表了第三次世界大戰的預言，以及2062年的世界樣貌。photo credit: YouTube: 2062年未来人公式チャンネル

這位自稱來自2062年的未來人，以2062的暱稱在日本網路上活動。他在2010年時曾發表「爬到高處去吧」的言論，隔年東日本發生了311大地震和隨之而來的海嘯，因此獲得大眾的關注，認為他預先發出了將有海嘯的警告。之後他又作出「2016年4月會有大事發生」的預言，當年4月16日發生了熊本地震，兩次關於地震的預言都相當準確。

未來人最近回覆網友的提問時，提到了12年後「將爆發第三次世界大戰」一事。由於日本網友對未來人實際生存的2062年世界樣貌感到好奇，提出了「2062年日本是否還存在」的疑問，得到「存在，但差一點就不在了」，隨即帶出了第三次世界大戰將於2031年爆發的話題。未來人描述的第三次世界大戰，將會是中國與印度間的大規模衝突，屆時這兩個目前快速發展的國家正面衝突後，「2062年中國將會消失」。

對於12年後就會爆發戰爭的預言，有人積極的表示「應該可以做些什麼阻止戰爭吧」，不希望眼睜睜看著會造成無數人死傷的事發生。也有人回應「人類已經做了糟糕的事」，發生戰爭有如「上帝對世人的審判」。

講得咁實反而唔會發生

無論點樣干擾都好
已成事實既事件唔會改變得到

佢講完反而改變左時空

又係呢類未來人，你唔悶，我都厭啦

可能中國睇完 宜家已經諗緊點拿拿聲搞掂印度

美國同俄羅斯搶時光機技術，導致第三次世界大戰

紅色警戒

2026都嫌耐啦
宜家立即消失ok？

命運石之門

佢冇講中國人消息
呢鑊仲仆街
班蝗四散全地球

一個2062年既人9年或更前返咗黎
咁佢而家幾歲

叫佢Live 返去未來睇下，雖然好想係事實

支支對決

大中華帝國

畀錢

印度ko 中國，班咖哩掘起，全世界周圍走，重慘過而家

可唔可以滅埋咖哩國

中印戰爭何來第三次世界大戰

除非印度或中國勁到連其他國家都打先第三次世界大戰

我都想

強姦國對女權撚，邊個贏

印度比中國更恐怖

又有痴線佬

呢個起碼肯講年份

講左就唔會發生嫁啦

幫數學家問下黎曼猜想未來嘅證明是點

中國與印度間的大規模衝突，屆時這兩個目前快速發展的國家正面衝突後，「2062年中國將會消失」。屌唔撚係印度呀

佢又無錯喎 個個鬥快㩒核彈制
到時仲邊有國家

agger

呢個好出名

仆街12年後成班港豬要比咖哩爆菊了

又係呢d....

啪一啪手指 無晒支那 印度 同班蛔
世界少一半人口

可能中華民國聯合咖喱復國

咁本身一戰都只係奧匈同塞爾維亞之間嘅事
大家都R啲friend 底嘅國家幫手
都係慢慢演變做世界大戰

中國消失，要低質人口一齊消失先有用

老高又有題材啦

真係劇透死全家⋯

2019年5月會有事發生

el phy congoo

第時要跟班咖喱搵食
仲慘過做奴隸

睇你係平行時空定係線性時空

人革聯

呢條友假到

WW3會係2020-2022年發生 中美大戰
全球戰爭以核戰為主 全球死三分一人 復仇者聯盟3真實版

今次WW3會打成三十年架！條友假到喊

用咖喱征服地球

預言唔中嗰啲唔講 我都得啦

但個而人好似講中左311大地震

Dr. Strange: 我一早講咗你聽件事就唔會發生

邊會等到十二年咁耐！現在美國已經準備好爭一條導火線引爆WW3

點解會有人咁開心
香港喺地理上至少仲喺中國入面，中國消滅即係香港都肯定冇埋

將來佢地有部份地方核污染

係知就講啦
乜撚嘢"有大事發生"

大家要知道復3 全球死一半人係預言

311 同熊本可以話係自然不可控事件
但係打仗係人為 佢點講都得 冇發生咪話Timeline 轉咗

個個國家都各懷鬼胎啦
美俄日歐 你估真係無plan 咩

印度表示：

禁錯制

第一次信未來人

次次見撚到依啲所謂未來人預言就覺得on9
每次預言遠小小 可能十幾廿年後嘅
都講到實牙實齒咁
但一預言較近一兩年 就含糊到極模棱兩可
乜撚嘢叫 某年某月有大事發生？
真係咁撚堅嘅就講埋發生咩事啦
最on9係叫日本咩往上爬
屌你啦 日本係正個地震帶
除返開一年數據 平均差唔到每日都會有地震
咁我都預言到 美國部份州份6月要離開屋企
因為將會有龍卷風

真係人唔笑狗都吠仲要咁撚多人信

仲要等多十幾年

絕對不可信呢D人

但我話2020-22年WW3是真實的

我閱讀理解有問題
12年後WW3, 2062嘅情況係中国消失，其實唔代表2062中国先消失

有無人好唔中意呢個channel？本身都覺得幾有趣同資訊性，之後睇睇下就越覺得條友好似只係上唔知咩content farm然後口講返出黎咁，講到好似真咁，但有d人都話佢講d內容其實無咩證實過，而且有時幾偏頗下

不用咁耐！但打WW3由開始至結束係30年核戰

復仇者聯盟3是會真實發生

點解係將會 唔係已經 有語病？～

唔係話印度統一亞洲咩

扮未來人
可以控制股市喎
有冇佢聯絡方法？？
通呢條橋俾佢佢發達

咁佢present得吸引到人睇
但留意開神秘學既都知佢講d野都係網上玩到爛既舊聞

if i tell u what happen it won happen
- Dr. Strange

係先至好，唔好氹我喎！😆

第三世界大戰 咩國家都消失啦

女權最鍾意比人强強姦, 口裡說不，welcome refugees同瑞典嗰d咪女權囉

113年國祚

佢而家產生左另一個平衡時空

古一

呢啲神棍講親都係幾十年後既事,從來唔會講今年下年既事.日本轉令和呢啲又唔"預言"

香港要變 印度-香港？

2062年中國人搬哂出世界各地
留番個重污染嘅中國俾印度佬住

大家將來係靠衞星接收訊號！美國射幾千個上天空為乜呢呵

仆街啦你 呢個時空俾你講咗出黎咪變咗分支

2062年WW3都打完了

2062年剛好打完WW3 十年

一開始講咗係當講故事咋嘛

似講印度

憎支共，但印度咁廢，點會夠打

No more China
China -> Cheat
Chinese -> Cheater

高登仔講左幾十年支爆
終於實現啦

香港仲存唔存在

其實佢咁準有無講日本改年號?

2個垃圾狗人種衝突

講左就會轉左去第二個時空啦

日本仔呢方面真係信唔過

奇異博士

係鳩噏唔洗本嘅年代，真係周圍都有人鳩噏

我想講香港都係黐住中國塊地，如果中国係世界大戰消失，都唔知香港會變成點

個個都想中國人消失
點解中國人仲唔自我檢討下
不過就係佢地唔識自省所以將來招亡都唔出奇

香港會被國民黨吞拼，由黃教主統治

跟據近牌最時興嘅I am ironman理論
佢講咗出黎應該會產生咗第二個平行宇宙

快啲打

DS

大家信我就得！係100%保證

唔係個嗰膠人鳩吹

話唔定兩個攬住一齊死

n年前以色列滅國，猶太人四處分散
中國滅國，十四億中國人就

全球大遷徙

屌

核平主義

El Psy Congroo

點為止中國消失？中國成塊地消失？支共政權消失？中國人全部消失？如果係講政權消失，中國政權都消失過好多次

用左pym particles？

而家跟支那人搵食就好好咩

係就好

係政權消失定成塊版圖冇撚咗先

印度都有航空母艦,中國得架爛鐵

香港班tb咁撚好打 又自稱男人做到佢地都得 捉撚哂班tb上前線同咖哩佬打就啱

2012世界末日

講咗就唔會發生

I tell you what happened
It won't happen

佢講唔係問題，比連登仔燈完先真正改變時空

去過幾次印度🇮🇳深入了解
100%肯定印度比中國恐怖😱

燈

中國同印度遲早都會有戰爭
兩個國家都係鬼國
科技層面又差唔多
因為中國同印度隔左個西藏
中國同印度都唔想係自己地方開戰
所以先大家都對西藏咁緊張

戰爭是一種藝術

巴打不如開個你問我答傾下？

我都得
預言聽日係5月1日

又要被辱華了

篇野比兒登仔打飛機姐
反正2062年我未死，到時就知

2012末日呢？ 末左未

印度同中國 鬥打飛機 可能講緊

on9先信，得一個？仲係用cam拍片。

如果有WW3肯定係核戰

到時呢個世界邊個國家滅唔滅
都無咩分別啦

2062我已經係廢老一個, 希望我消失前強國已經消失, 台灣仍然係台灣

If I tell you what happens, it won't happen

其實只要冇哂啲支那豚同咖哩佬

呢個世界就差唔多少一半人口

咁個地球就仲有排玩

仲可以借機會消滅埋環保撚

話比大家知
西藏有樣野揸住中國6億人以上既春袋
呢樣野勁撚過核彈同又係最原始既武器

閃電風暴 VS 核彈

「爬到高處去吧」

係日本你講呢句實中㗎啦

唔會 如果有時空的話我覺得將來係唔會有任何改變嘅可能

2019年啦大佬

聯蒙滅金?

希望佢估中

Dr strange話齋講左出黎就唔準

戇鳩鳩
呢種未來人可以睇我個post最新故仔

搵個日要求佢唱呢六十年幾首新嘅歌
或者問佢幾個新嘅流行語 問埋個典故
即刻啞哂口
洗撚同佢地討論現實發生嘅事

之前有個John titor仲出名，咪又係呃鳩人

班咖哩

你大鑊 下次搵定隊音樂單位
寫定一渣 到時唱出黎 假都照贏

咁火星光頭仔呢

咁正

其他地方䄂手旁觀

新網絡流行用語及其典故

印度人會認得我地係香港人
優待我地,到時會幫我地港獨

要中國輸俾印度得一個可能

就係全世界圍中國

水源

不是如果 是100%一定發生

20xx年各國將建成邊界防線
發達各國不分區域組成聯盟
兩大勢力：已發展國家聯盟 vs 印巴中東牧師林等難民國
20xx年兩大勢力簽署河水不犯井水條約

只要要求佢即場大量重現其他人嘅創作
馬上揭穿大話

去過一次，就知乜叫慘撚過返印度。

利申：去過一次，去之前已諗四大古國喎，睇歷史都夠J啦，仆街第二日已想返黎。又臭又污糟，條恆河臭過元朗條渠

仲要等咁耐

可唔可以唔好12年咁耐呀

日本成日都地震啦，況且佢淨係話爬到高處去
冇講明有地震海嘯喎

中印打仗

應該比當年索姆河更慘

完全變成攪肉機

點解d「未來人」永遠都唔帶張未來相/片翻黎？
正所謂冇圖冇真相
作故仔都俾d心機先好唔好

係真就唔洗講到隱瞞

我寧願一齊攬炒都唔想中國呢個世界毒瘤喺地球存在

冇睇avengers 4?
dr strange 都同ironman講過
當講咗個未來佢知道咗之後就唔會發生

如果中國消失，誰要負最大責任？

平行宇宙

老高講能完好耐

相 圖像都可以偽造 應該早有準備

即場問佢有咩新科技 數據 大事件
呢d即場佢都可以鳩up到 都應該早有準備
反正你驗證唔到

但係如果突然要叫唱呢幾十年是但幾首新歌
一定冇諗過+冇可能即場作到

馬上踢爆所有神棍

試諗下你真係返去六十年前
六十年前嘅人為求驗證
叫你叫唱呢六十年來嘅新歌
我諗你可以瞬間好流暢唱五十首都唔係問題
如果條友做到我咪信佢係真

劇透

只不過係content farm+看圖說故事+放條女係隔離做應聲蟲

仲衰撚過蔡瀾逛菜欄

全球人口過盛 資源有限
中國同印度都係佔全球人口最多既國家

劇透死全家喎

未來人話中國將來統治世界
連登仔：低等民族支那賤豬先信

未來人話中國將會毀滅
連登仔立刻打丁，準備迎接2026年

弊在佢連偽做都唔做

未必識/搵唔到人幫手不過照有人信

原來2062年就有時光機

唔該你，畀次真係信得過嘅預言啊

睇阿嫂先係重點

佢唔咁講點撩到支那主動去郁叻咖喱

中國

攞樣未來科技返黎都得掛
其實真係想證明既，上時光機之前已經諗定啦呢d隔成幾十年既野，都唔會即時證明到，up黎有春用

聽過啦 話得翻印度統治中國
唔想俾咖哩統治

支那根本無可能搞得掂印度

中華無敵共和國。

可唔可以去2062幫我睇下利物浦攞到英超未

因為三戰後中國吞左全世界

佢地會用好多藉口嫁
唔比帶/冇當時嘅能源用唔到/壞鳩左/唔記得帶
記憶就冇藉口話唔帶

世界線跳躍

吹.繼續吹！.jpg

中國會消失因為我國已經統一全世界

由於WW3後成個地球都有輻射, 所以中国決定放棄地球, 係成個中国安裝推動器, 係2062年某日將成個中國推離地球, 中国自此從地球"消失", 展開"流浪中国"計劃......

頂你! 而家咪有部係凡帝崗囉

痴線

變左人類革新聯盟呀嘛

He told you, so it won't happen.

就算有未來人都唔會咁撚高調啦
想破壞歷史咩？

係咪支那滅亡之後成立大中華蝗國

我寧願揀中國都唔要印度

屌仲要咁耐

要幾蠢先會信
未來人，火星男孩，未來人通過測謊機乜乜乜

初初以為大陸仔先信

咁要要重申一次香港不屬於中國喇

質子撞擊炮 VS 真空內爆彈

印度果架野係基本上係外國人搞出嚟

其他軍備，根本係聯合國軍團，點打？
支共起碼好多可以自己生產

差唔多啦，秦歷二世覆滅

主要睇佢老婆

咁即係假啦有未來科技野渣手證明都夠
預言錯左都可以講平衡世界/干擾左結果之類

低撚能啦
支那狗必須贏
依家開戰都得

係就快撚啲啦唔好嘥時間...... 今年年尾好打 la...

咖哩人變得強大
周圍去世界各地強姦女人點算

香港一定要陪葬，係打就快打埋核戰就完美。

但起碼印度人唔會迫人認印度人

香港人係睇錢做人
中国死你估班高官仲會幫

中國定印度，唔識揀

變得強大就唔洗強姦啦
自動送上門

未來人 你問我答

中二病日本仔

要隻狼唔要隻放豬

都唔知有無命見證到呢一刻

根本就唔會有時光機

擁兵自立
改國號為習

其實印度而家先進科技好勁下

只係佢地社區沒乜發展

所以睇下黎似好落後 但實際好痴線

起

講左好耐啦
中國唔存在
印度成為亞洲最大國

John titor

if i tell u, it wont happen

再強大都有低端人口

老實說蝗國同咖哩兩舊屎嚟，
但強姦大國極為反感

依家我信

推